有冇一啲平台可以求久保存香港史料？

我係P牌唔好意思。
有鑑於呢幾個月，又或者可能一直都發生緊一啲香港史料被人纂改嘅情況，有冇一啲平台已經有將香港史料做好保存？
歷史好重要，啲仆街做過乜一定要記得，唔係一句往前看，唔新鮮就當自己無做過
一定要好好記錄低佢

幫你曱甴近平

要睇版權同幅度，香港同香港政府法例上好harsh

但係自己改意好寛鬆